區 議 會 開 咩 班 你 會 去？

動態:
國術班
泰拳西洋拳
體能
短跑
跨欄
防狼

靜態:
化學常識實驗班
法律權益班

户外活動:
求生訓練營
領袖訓練營

仲有咩實用建議

勇武

一定要練下體能

軍訓課程

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

完成哂以上課程先可以參加

急救班呀。。。

parkour 市區高速移動 班

或者

宇之波 班

箭術

去晒

玩槍
玩體能
軍事訓練營

Push

認真 電腦繪圖班
培養一班小朋友做文宣
又可以lum c9票

軍事及策略戰術班
藍絲改造班

武術

外語唔該
香港人要學多幾種語言先得

facebook進階班吸廢老

EQ提升班

插花

戰術訓練班

強身健體

化學常識實驗班

水炮車演練營

FA班

要搞parkour